[喱騷]今集有林泳淘！

有林泳淘好正

推

走左了

麻麻地喇

射了

最正嘅畀咗TVB, 現在差了

雖然假波但好正

想知佢對波整左幾錢

Ig好正

你又要整？

正